加藤屋好撚多人呀

多人都仆街

一人通常可以即入
岩曬毒撚

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

岩岩慈雲山店都多人到仆街

好食又平，最緊要唯一對手奶共，唔幫櫬佢都唔得啦

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

好撚平呀屌

樓豬我見到你啵，自己一個人食個位

原來係你，搞到我入唔到去

啱啱專登同男朋友入長沙灣食
點知完全揾唔到位要出去食其他

唔好一窩蜂

要細水長流

我都係
街尾有間日式拉麵幾好食

我去咗街尾間苡喬餐廳都好正

吹咩明天請早啦

見到你啦 拖住男朋友

係咪閂左

專登捉佢黎陪我食加藤屋好

9點就關，咖哩同邊爐賣晒

好撚餓啊
仲未食飯

慘呀要開工定咩事

放工翻到屋企就訓
啱啱訓醒

EQ老細好好人